［拋磚引肉］曾鈺成談政改

見曾前主席哩個時候講政改，雖然明顯係煙幕彈同勸降技倆，但係我地應該即管哩段休息時間拋舊磚出來黎睇下佢叫咩價。各位睇下有咩意見：

1. 廢止任何形式DQ行為，尊重多元聲音
2. 全面廢除功能組別，全體立法會議席由直選產生
3. 廢止831框架，落實特首一人一票直選，確立特首委任為象徵式權力
4. 嚴限人大釋法權 - 必須由終審法院提請

唔接受的話，我地直接叫香港獨立。

BTW，我無野講。

推